【突發】李獻計要退出youtuber，無錢賺了@@

會唔會要乞食？

獻世仔

邊撚個黎架

笑撚死 間中睇到佢 爛身爛世
點解唔幫下自己

邊位呀？

計哥

聽曬10分鐘
來來回回 用原因論證結果 用結果論證返原因
9唔搭柒

唔識